求救 個mon左下角有一大達黑色陰影點搞

呢個mon喺asus mg28uq 16年 我想問下如果佢咁樣仲有無得救 定係直接買個新嘅？

換過隻

如果換4kmon 巴打有冇推邊隻

3年就收皮

其實係咪真係完全收皮定係整返仲貴過買個新嘅

法國asus啲芒好易壞

samsung da best

唔撚係掛 我重諗緊其中一隻asus mon

AOC 芒